﻿Archivo de texto

============================comandos para uso de git con bitbucket================================================
git config --global user.name "nombre" --> configurar usario de bitbucket
git config --global user.email "correo@correo.com" -- configurar correo de bitbucket
git config --global https.proxy https://usuarioProxy:contraseñaProxy@proxy.servidor.com:puerto --> configurar usuario y contraseña cuando se usa un servidor proxy

git init --> se debe ejecutar en la carpeta de trabajo local
git add . --> seleccionar la carpeta local como fuente de origen, se seleccionan los archivos para agregar al git
git remote -v ---> para ver el repositorio remoto con que se está trabajando
git remote rm origin --> para eliminar el repositorio remoto
git remote add origin https://user@bitbucket.org/user/repository --> para agregar el repositorio donde se guardará
git status --> para ver qué archivos se han modificado
git commit -m "mensaje" --> para hacer un commit indicando un mensaje que describe cambios realizados
git push -u origin master --> para realizar los cambios en el repositorio remoto
git pull --all --> para traer los archivo nuevos 

============================comandos para uso de git con bitbucket================================================
